點解咁撚多連登仔憎韓國

明明大家都係韓國人

咪係

女團無敵